啱啱警察啪響左第一下手指

醒左既你，依家需要你出黎

海外港人支援流亡義士